以叮叮點心嚟講，公仔定淘大好食啲？

公仔
淘大

公仔啲燒賣腸粉